Id recenzji z portalu: 2303506
Zalety produktu: 
Wady produktu: 
Podsumowanie recenzji: Wytrzymały , szybki  chociaż są szybsze ale do systemu wystarcza i tak system przyśpieszy z ogromną różnicą do HDD
Ocena produktu: 4,5
Nick oceniającego: benyesox
Czas dodania recenzji: 06.11.2013 13:30:25
Czy produkt jest rekomendowany: True
Procent osób uznających opinię za przydatną: 100
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 3
Liczba osób oceniająca recenzję: 3
Źródło recenzji: Ceneo

